200上100000，示範一次咁多

第一個$200，2串1

馬體入球大［3.5] @3.60
西維爾主勝［-1］@2.45

坐穩啦大家

有緣一見 跟

留名睇無限$200

馬體會果場 應該0:2 買大太博

馬體開到3.5大我切柒呀

開比佢，等佢半場有湯飲

馬會宣傳話開細,姐係好大機會開大啦

豪40蚊跟下

一齊切

信老馬死撚緊

想贏詠巴

你話你有乜嘢用？

又一個衝出黎柒

以後當自己盧蛇出事後水算啦

冇料 就咪撚出黎搞笑啦

又笑我盧?

示範一次咁多

On9 無啦啦笑盧sir

唔吹大啲你地點會禁入黎

示範一次200變0